淡友200倍槓桿賭港元聯滙失守

人大推「港版國安法」，令中外矛盾加劇惡化，美國宣佈取消香港特殊待遇回應，令外界憂慮港元風險，並再次引來港元大淡友、對沖基金Hayman Capital Management創辦人巴斯（Kyle Bass）呼籲做淡，更成立新基金以200倍槓桿對賭港元聯滙失守。

《彭博》引述知情人士說，在次按危機中一戰成名的巴斯，將使用期權合約為新基金拉動200倍槓桿。如果港元兌美元暴跌，這個策略將獲得巨大收益；但如果18個月後香港聯繫滙率制安然無恙，投資者將損失所有資金。

留名睇fail

條友痴撚線

Lm

連燈仔笑佢即係

兒登仔：Sir this way
不過媽咪冇俾零用我換美金

見有難得機會就以少搏大姐
人地投入既錢可能係1/100 都冇
係啲傳媒煲到咁大

有無得參加佢個基金

冇可能
樓價跌都未到 聯滙失守

想買

18個月去到7.85 有無用？

can buy?

當日都冇人會諗到負油價啦

個交易員最後大賺

外匯200倍唔算多啦

咁又係喎，銀行咁保守都肯倍本金20倍俾散戶客炒外匯，機構投資者再押多10倍應該真係唔難

買1000蚊， 可以搏20萬
細注玩下ok